{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정읍 만월파크 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに明記されています。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認してください。 もし基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができませんので、この点にご注意ください。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用に関する詳しいご案内は提携店でお受け取りいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はどこに記載されていますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、予約のお知らせに明記されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、どのように入室人数を確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準人数を超えた場合、どのようなことが起こりますか？",
            "answer": "宿泊人数が基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができませんので、この点にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、どのように払い戻し処理されますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのような理由で変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用に関する詳しいご案内はどこで受け取れますか？",
            "answer": "入室のご利用に関する詳しいご案内は提携店でお受け取りいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 513
    }
}